你驚呢樣驚果樣 咁不如唔好抗爭啦?

我真係想問 , 有班人係咁刷留言話中計 劇本 要走 夠鐘散果班
有冇真真正正落過場去參與?

開記者會係要揭示POPO黑暗果面
同埋去陳述事情
唔係單純做回應

唔通黎緊既日子為左記者會唔好比人問到咁刁鑽
反而去綁自己手腳去抗爭?

咁不如番屋企打飛機反送中?

一句
核彈都唔撚割蓆
我地係要成功
唔係要為選舉
唔係要潔癖!

光復香港 時代革命!!!!

推

應對被扣港獨帽子既策略

開完記招成個連登好似倒退番2014咁

記唔記得自己點輸嫁 香港人

係咪仲要華麗 潔癖呀?

記唔記得自己點輸嫁 香港人

開完記招成個連登好似倒退番2014咁

記唔記得自己點輸嫁 香港人

知唔知點解自己要上街呀?

係因為立法會無能 無權去監察呢個垃圾政府呀

所以和理要為自己行多步

唔該分享出去比咁多位手足

幫手講啦